颱風名 好似艦娘咁系列擬人化 有冇得諗

發達大計

要整到艦娘設計都有唔少部份base on隻艦到
如果颱風除左個形狀都唔知有咩可以跟
仲有跟返命名個國家既形象

魔法師呀

乜鬼野黎

uncle=提督

pixiv r-18區:又放假先黎打 要好好懲罰